★TG魅力！買家加快入市 元朗區4月錄逾160宗買賣 "尚悅"升值54%

元朗本月累錄逾160宗二手成交，當中以尚悅最旺，共錄得16宗，其中9座低層F室，實用面積354方呎，兩房間隔，叫價515萬元，議價後以513.8萬元，實用呎價14,514元，原業主於2013年3月以333萬元一手買入單位，轉售帳面獲利180.8萬元或升值約54%。

元朗國鄉黑

買家狗衝入籍

lm

股市升返咁多
樓價又要gogogo了